少一架狗車，就少一隊狗既移動力

不斷消秏對方資源

向狗車掉漆彈啦

支持，搞掂到班狗，最好拆埋佢

人地可以book旅遊巴，又有黨鐵提供專用列車

其實打爛兩塊倒後鏡，架車已經郁唔到

六區開花要對準政權，梗係去議員辦事處賀佢老母啦

唔好再企起街上面圍警局，分區活動就應該打游擊戰去搵該區既建制派議員同佢地開party一齊賀一賀，至於邊一區去邊間就大家自己衡量下喇﹗

屯門區區議員

荃灣區議員

沙田區議員

黃大仙區議員

深水埗區議員

灣仔區議員

1.打電話（呢個係每日都可以做既）
打電話搵議員(之前有巴打post過出黎，可以自己搵下)問下國慶期間區內有咩最新活動、巴士路線、有咩醫生診所好介紹呀等等，電話打唔通既whatsapp都可以，無whatsapp既巴絲打可以send email去，連email都無既可以fax過去查詢下，無人應既話可以搵下無限fax大法fax到佢應機為止。

2.連儂牆
都係搵立法會議員/區議員辦事處啦，無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉。

3.裝修
有好多議員都扎根起屋邨做左好耐，裡面啲裝修又殘又舊，有心既手足可以襯國慶幫佢地補下油、翻新下添置返少少國慶節日既氣氛，用咩色就自己決定啦。
補充:好多office既出入口好窄，大家入office查詢既時候動作唔好太大呀，唔小心撞到佢地d玻璃就大鑊喇。

4.餵office既龜龜食野(蟲系魔法師出動)
巴絲打們都可以準備少少紅蟲、蚯蚓、生雞蛋、甜野呀個d比入面既龜龜食，可以吸引到更多蟲蟲輕易大量繁殖既就更好。大家知啦，議員們公事繁忙，萬一無時間餵佢地，龜龜都仲有少少野食丫嘛。
補充：拉開櫃桶餵既時候記住小心啲，唔好倒瀉手上罐可樂呀，會惹到成地蟻架！

原post:
國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

以死相搏

陳雲話你知，港島見，中共最驚人民有力量，團結即系力量，六區沒嗮力量，

六區分化燃，六區不如返屋企訓教，甘驚，夠之後被共產化驚咩

國慶日，popo夠膽燒槍，搶國慶頭版，講笑吧，最好來多次六四2.0,全世界都望住你，你就走不到，沒得狡辯

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

捉鬼大綱上線
一發現有鬼第一時間唔係打...
而係...

幫手推到前線有共識 !!!

爆晒狗車玻璃

衝鋒車 全港唔過300架

燒一架狗車，補一架就幾個月
絕對係必須做

唔燒都要倒油漆

想狗雜種死既入黎

推

推反狗車啊沛

其實新車行turbo, 車頭bumper都有個位比intercooler撞風比engine散熱，如果D葉全部摺曬或者入面D水管穿左漏水，部車行一陣就會overheat跪低

大車車尾頂仲個泊車鏡頭記得順手拆埋

大把人揸車唔睇鏡同聽聲停
尤其黑警，佢hit你無成本

其實火魔法放落車仲大效益過扔落人

Push

某程度上，你要對付所有中資既銀行同商鋪，你做番主動，要警狗去調動隊伍搵你。黎既人少既話就先搞掂架狗車，只要無左狗車，就算佢地點制服人都離開唔到。就變左佢地被動，等增援等死

想問下其實放釘喺地下有冇用?

冇 換完車軚又可以再出動

如果book一架, 就破壞一架, 你估仲有無公司會派車比佢地?

插油虹+火
真係昜過借火

唔再正面衝突, 少一架狗車，多一分勝利

少一架狗車，多一個手足被救

打倒狗車，救人救己

沒有狗車的日子，就係最好既日子

除左831打死人，仲有EK4304車傷人
打倒狗車，匹夫有責

點解你地可以快閃黨鐵，唔可以快閃狗車？

真 點解冇人搞狗車

淋油吖

你埋到身先講啦

我見大家都開始豁出去.....用戰爭思維去做
不過就係唔明點解無人郁警車......

搞落單警車又好，無人機大規模魔法又好
火魔法加thermite高溫燒穿鐵又好.....

唔反對，
但我覺得，無車佢哋會搵普通車代替
到時你仲難攪 認唔到

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

換鏡會唔會太易?

有裝修隊，都有應該修車技工.

燒左狗車，佢地就唔可以隨意夾人走

全部ON9

死一架車可以阻塞其他車

佢要唔用警車既，你都阻佢唔到
普通私家車易撞毀，運輸力低

要燒

好少落單狗車, 通常都幾架移動, 有落單既梗係好啦

DLLM 而家班速龍, 用貨車, 當撚左飛虎出精咁
GOGOGO,
唔講以為市民個個拎撚住枝槍

其實一定有
只係睇你願唔願意去搵

每次清完場行返去班狗既後邊根本大撚把單拖狗車係度清路障
有時得一兩隻狗
甚至見過得一架電單車一隻狗去清

美軍反恐空襲，先打頭車，再打尾車，中間嘅就會夾死，再掃射全部車，
可先啟用非致命裝備 反恐油漆彈。

佢地租果D後面通常有野遮晒 好 神秘的

坐旅遊巴個啲多數係新仔 戰力低

佢地會用其他車: 貨車,小巴, 旅遊中巴......

屌你, 有撚用
起碼要架野報銷喇
推翻佢識唔識呀

推反會有效益d
可以用黎做路障
亦可以輔以火魔法加強效果

你唔可以用一般市民揸車心態去諗，狗有咩做唔出

當決定開打，就要認真去打

搵撚推咩，邊有咁易埋到去

人多狗自然退, 到時得返架車就可以推

你岩岩訓醒？ 邊撚到有咁多勇武人足？
個個見狗都驚到閪咁，人手根本唔過千

其實成日都有義士埋到車身

不過只係用無效果的拍打,

倒後鏡又唔埋, 車駄又唔理

無未用納稅人錢買囉
依家好多都用旅遊巴運兵

1.）先用漆撥擋風玻璃
2.）卡佢車胎
3.）火魔法圍攻

支持倒砂糖/可樂入油缸做物理實驗，好好奇會發生咩事

旅遊巴仲好，一獲熟

唔係咁易開到車蓋

油缸蓋好難開？

利申冇車

問題係你唔會知邊架係有狗係入面

當佢出到黎已經無咩機會落手搞架車

點解冇人諗過燒狗車同豬籠車？ 鳩用火魔法不如直接用落啲車度
少一架狗車豬籠車就會少一分運狗能力支援都會慢啲少啲，拘捕都冇咁方便話一拉就拉上豬車

有冇人知狗車係幾時入油

狗車好少空車泊街

今日都諗到一樣既野
搞左咁耐一架狗車都冇反到/燒到 其實都幾失敗

尋晚有張相用貨車載速狗突擊啦！

直爆大銀幕已經收皮 唔洗搞咁多

顏色彈同火魔可以再多啲

Good move

1.)爆大銀幕
2.）火魔法dum入去

得喇，揭車蓋火魔法，一石二鳥

有防暴網會彈開

我見過有人用遙控車仔綁住啲嘢埋去燒人哋架車，千祈唔好咁做，咁係唔啱㗎

好選擇

沙田今日做到野

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

班仆街會借車...

唔好推

螺絲批一野插呔

或者食正面粉

可以參考黨鐵閘機嘔泡

搞狗車時記得留意周邊環境
有手足斷正

18區無野打？ 善用在線地圖，tg bot針對狗車落手

少一架狗車，少一隊狗既移動車

Pish

都係納稅人既錢
除非一次爆好多部

唔係轉個頭就買到返黎
無乜大影響

買都無咁快送到黎

起碼車頭玻璃
最好丟個魔法入去

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

千奇唔好剪brake 喉呀，好危險架

平時都有 一兩存狗車巡邏,但發現果陣又一時搵唔到人幫手,手上又無工具搞。

Hkmap live

唔好落糖入油缸，都唔好倒咸水落車頭

點解？

唔再尻跑

突然發夢見到有兩個人，一個攞磚扔狗車，跟住引到啲狗開車門落車驅散，係啲狗落車之際，另一個施放火魔法，成架狗車入邊著曬火

個夢好得意，希望唔好係現實中見到

其實我覺得比起打狗車
係咪都係針對借旅遊巴比狗嘅公司呢
佢次次都幾架幾架咁運過嚟一次就50-60人一架
如果針對到間運輸公司
等佢唔再比狗book旅遊巴運人
減低移動力會唔會咁嫲呢